# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-04 22:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: identity/common/models.py:26
msgid "Full legacy ARC support"
msgstr "舊式外來人口統一證號完整接受"

#: identity/common/models.py:27
msgid "Fully accepts legacy ARC number in place of ROC ID"
msgstr ""

#: identity/common/models.py:31
msgid "Legacy ARC requires separate UI"
msgstr "舊式外來人口統一證號需要單獨的UI"

#: identity/common/models.py:32
msgid ""
"Accepts legacy ARC number in a separate UI (passport number, for instance)"
msgstr "舊式外來人口統一證號需要單獨的UI (例如護照號碼）"

#: identity/common/models.py:36
msgid "No legacy ARC support"
msgstr "不接受舊式外來人口統一證號"

#: identity/common/models.py:37
msgid "Does not accept legacy ARC numbers"
msgstr "不接受舊式外來人口統一證號"

#: identity/common/models.py:41
msgid "Full new ARC support"
msgstr "新式外來人口統一證號完整接受"

#: identity/common/models.py:42
msgid "Fully accepts new ARC number in place of ROC ID"
msgstr "新式外來人口統一證號完整接受"

#: identity/common/models.py:46
msgid "New ARC requires separate UI"
msgstr "新式外來人口統一證號需要單獨的UI"

#: identity/common/models.py:47
msgid "Accepts new ARC number in a separate UI (passport number, for instance)"
msgstr "新式外來人口統一證號需要單獨的UI (例如護照號碼）"

#: identity/common/models.py:51
msgid "No new ARC support"
msgstr "不接受新式外來人口統一證號"

#: identity/common/models.py:52
msgid "Does not accept new ARC numbers"
msgstr "不接受新式外來人口統一證號"

#: identity/common/models.py:56
msgid "Full service for all users"
msgstr "為所有使用者提供相同的服務"

#: identity/common/models.py:57
msgid "Provides same service to all users"
msgstr "為所有使用者提供相同的服務"

#: identity/common/models.py:61
msgid "Some services not available to non-citizens"
msgstr "非國民無法使用某些服務"

#: identity/common/models.py:62
msgid "A portion of features not available to non-citizens"
msgstr "非國民無法使用某些服務"

#: identity/common/models.py:66
msgid "Denies service to non-citizens"
msgstr "非國民被拒絕使用所有服務"

#: identity/common/models.py:67
msgid "Denies all services to non-citizens"
msgstr "非國民被拒絕使用所有服務"

#: identity/common/models.py:71
msgid "All users may register online"
msgstr "所有使用者都可以線上註冊"

#: identity/common/models.py:72
msgid "All users may register online using the same process"
msgstr "所有使用者都可以使用相同的流程線上註冊"

#: identity/common/models.py:76
msgid "Non-citizens require offline registration"
msgstr "非公民需要離線註冊"

#: identity/common/models.py:77
msgid "Non-citizens require additional offline registration steps"
msgstr "非國民需要離線註冊步驟"

#: identity/identity/settings.py:140
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "正體中文"

#: identity/identity/settings.py:141
#, fuzzy
#| msgid "US English"
msgid "English"
msgstr "英文"

#: identity/templates/homepage.html:10 identity/templates/homepage.html:36
msgid "Inclusive Taiwan Identification Number Validation"
msgstr "具包容性的身份驗證"

#: identity/templates/homepage.html:39
msgid ""
"Tools for ensuring everyone has equal access to online services and "
"platforms."
msgstr "確保每個台灣居民都能平等使用線上服務和平台的工具。"

#: identity/templates/homepage.html:68
msgid "Validation API"
msgstr "驗證API"

#: identity/templates/homepage.html:69
msgid "Free hosted validation service"
msgstr "免費線上的驗證服務"

#: identity/templates/homepage.html:77
msgid "Libraries"
msgstr "函式庫"

#: identity/templates/homepage.html:78
msgid "Validation libraries for major software languages"
msgstr "主要軟體語言的驗證庫"

#: identity/templates/homepage.html:86 identity/templates/homepage.html:294
msgid "Transparency Report"
msgstr "透明度報告"

#: identity/templates/homepage.html:87
msgid "See how online platforms compare"
msgstr "查看線上服務提供商的差別"

#: identity/templates/homepage.html:100
msgid "Hosted Validation Service"
msgstr "線上驗證服務"

#: identity/templates/homepage.html:102
msgid ""
"This ID number validation API covers all forms of legal resident ID numbers "
"and is provided free of charge."
msgstr "該ID號碼驗證API涵蓋所有台灣居民統一編號，並且是免費提供。"

#: identity/templates/homepage.html:105
msgid "Example request:"
msgstr "請求示例："

#: identity/templates/homepage.html:109
msgid "Example response:"
msgstr "響應示例:"

#: identity/templates/homepage.html:118
msgid "Try it out:"
msgstr "試試看："

#: identity/templates/homepage.html:125
msgid "Request:"
msgstr "請求:"

#: identity/templates/homepage.html:127
msgid "Response:"
msgstr "響應:"

#: identity/templates/homepage.html:137
msgid "Validation Libraries"
msgstr "驗證函式庫"

#: identity/templates/homepage.html:138
msgid ""
"These libraries cover all forms of legal resident ID numbers. Choose your "
"language:"
msgstr "這些庫涵蓋所有台灣居民統一編號。選擇語言："

#: identity/templates/homepage.html:295
msgid "See how online service providers compare."
msgstr "查看線上服務提供商的差別"

#: identity/templates/homepage.html:300
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: identity/templates/homepage.html:301
msgid "Updated"
msgstr "更新時間"

#: identity/templates/homepage.html:302
msgid "Score"
msgstr "等級"

#: identity/templates/homepage.html:303
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"
